güven aralığı standart sapmaya varyasyona gözlem sayısına ve alpha ya bağımlıdır
güven aralığı  içeriyorsa H hipotezi kabul edilir
 içermiyorsa H hipotezi red edilir
Wed Mar    GMT GMT
httpswwwyoutubecomwatchvGcguRXYk_Q